佢係咪愛我

男朋友同前度分咗手成年
同我一齊時仲有聯絡
佢之後應承我會斷
因為前度有抑鬱而唔斷住
後尾呃我話同男仔去旅行
第一次偷睇佢手機先知喺同前度去
未知嗰陣借錢俾佢去
到我踢爆佢
佢話喺為左我
想同前度一次過講清楚而去
而佢覺得只喺錯少少

其實我算喺啲咩嘢？
借我錢同前度開開心心去旅行
喺咪同前度嚟嗰最後一炮
究竟喺咩玩法
喺咪我唔識玩
喺咪我太易呃
我仲可以點信任佢
好攰啦

利申一齊一個月多啲

個頭綠色

愛你何來咁多藉口

Sure